now：港府下半旗致哀

真有其事？定now搞錯？測試？

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

李鵬條人粉

李鵬？

李鵬

李鵬bbq

向邊個致哀？

六四屠夫李鵬死撚左

李鵬遺體今火化 京港澳下半旗誌哀

今日千古罪人落地獄。
所以今日dress code 係
大紅大紫

李鵬呀 做咩姐你

慶祝李鵬

7左

今日全部連儂，貼晒64李鵬屠城相，加一張打倒李鵬

咪好囉，再證明係咩政府

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

李鵬咁撚陰毒都要下半旗
64屠夫
615個陣唔見你下半旗?有良知嘅大好青年呀

我地大搞bbq

最後雷暴警告呀，連旗都冇得升，下條春咩
而家係連個天都認為冇需要
就同尋日催淚彈吹返落班犬隻度一樣

人在做，天在看